佩洛西關注李柱銘等人案件，籲追究中國責任

【Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發聲明，關注香港多名民主派領袖被控參與及組織非法集會的案件。

佩洛西在聲明中表示，全世界都正在注視中國政府扼殺人權，必須考慮所有選項，向中國追究責任，如果因為商業利益而迴避中國人權問題，將會失去道德權威，為全球各地的人權問題發聲。

佩洛西讚揚民主黨前主席李柱銘及其他被中國政府打壓的民主派領袖，多年來以和平方式，為香港和中國爭取自治和民主自由，體現了勇氣和原則，啟發了全球數以百萬計愛好自由的人；他們遭到審訊是向外界發出了令人毛骨悚然的訊息，顯示中方不會停止打壓香港自由和人權。

李柱銘及壹傳媒集團創辦人黎智英等多人，被控參與及組織前年8月18日民陣流水式集會，案件正進行聆訊。

佩洛西自己咪欽點一個有中國女間諜honey trap醜聞嘅議員做彈劾主任又set個安檢門喺議會門口，共和黨議員唔配合就譴責人，點知自己俾人爆料有特權可以唔行道門

點解啲post 開完又開

公道D講 李柱銘係應該全家拉去槍斃

只是講，沒有行動

check check果d樓主

All talk no action .gif

追鳩咩

追究侵就積極

籲足咁多年